日本出現口罩荒

一早畀支蝗同飛雞代購掃走哂lu，日本應該一早禁止支那人入境

死閪佬

一早就預咗日本同南韓都會咁。

7成係支那排隊黨
一上架就喪拎再call人黎排隊比錢
無視限購

香港搶人唔少口罩啦

七成支那人

夠中国多？

封撚咗支那關先瀨人搶口罩啦
依啲政府唔做嘢，搞到本地人資源短缺咎由自取
香港人同樣，封咗關就唔洗搶口罩啦，又要唔封，開門俾人入去播毒搶購，信全球化唔搞本土主義就要依啲惡果

令和叔叔話好快供應大增